有無手足而家睇緊亞姐

岩岩落茶樓食飯派左張靚枱
睇到電視先知原來今日做亞姐 同旁邊幾位叔伯父一路食一路睇泳裝
個維他之寶應該會贏